apple music加價？

啱啱都收到

原本幾錢？

有得炒？

78

Family一個月由78加到88

$588 一年 ？

平均 $50 一個月 ？？？？

你用咩計數機計到$588/12=$50？

原本一年480

屌你老母
已經好多歌冇仲要加價
但轉第個又會有某d歌冇仲要重新整過playlist
好撚狗呀....

用 kkbox 好撚過

moov

一加加$10

狗果
只係識賺錢
賺咁多錢應該免費

呢種月費服務真係好撚搵笨實
笨實在你一斷供就乜都冇撚晒

供開果班已經肉隨針板上
Apple Music都還好
用開iCloud storage既點加都要硬食

乜撚歌都有

屌 係喎 加十蚊

咁垃圾都學人加價

on9 差1蚊都計

屌那星轉會先

依家同SPOTIFY差唔多價錢
諗定用晒錢後轉

想問下點cut apple music

可唔可以而家買多兩張$480 active 咗先?

apple music 啲聲明顯矇過spotify

apple 256kbps vs spotify 320kbps

So?

計岩條數都唔岩？

學生25->28
諗緊轉spotify，都係貴一蚊

Apple music 狗也不屌
本身用開 Spotify , 見佢學生 plan 平啲轉左會
點知音質又差，又極唔 user friendly
頂唔順轉番 spotify

咪又係垃圾
分咁細做乜

講user friendly係spotify好d
但係spotify冇淫kay d歌 kkbox又有歌詞 最近又兩個月$3.9
所以spotify轉會去kkbox

即刻彈出黎 個廣告😂

都係諗緊轉唔轉會

kkbox / moov ?
any recommendation ?

你聽外國歌多梗係spotify

如果國語歌 就kkbox

乜有人用架咩

日, 廣, 國語, 英
咩都聽吓

我3個都有用
因為各有各好
但屌你老母apple music
歌詞殘體字

比3個月費？
歌詞果度真係on9
明明粵語歌出殘體字

Apple Music: 256kbps AAC
Spotify: 320kbps MP3

咩叫順頌時祺

moov無損

只係香港加？

Spotify 係Ogg Vorbis, 唔係mp3

買cd轉去iTunes好過，反正個playlist黎黎去去得果幾個歌手

好撚醒？ on9仔

ifan硬食啦
利申Spotify Musixmatch An狗破解 無損串流

都係垃圾
比錢聽有損低質

Apple Music 香港訂閱價格次月調漲

蘋果最近突然向香港的 Apple Music 用戶寄出了一封訂閱價格調整的信件，表示將會在 2 月 25 日後，調漲所有月費計劃，並提醒將會以新的價格自動續訂。這次的漲幅為 HK$10（個人 HK$58；家庭為 HK$88），年費則是由 HK$480 漲至 HK$588。不過其實算是跟上了 KKBOX 以及 Spotify 在香港的價格就是了（不過前者好像有不少優惠活動啦）。

雖說目前全球暫時看來還只有香港有價位的變動，但筆者記憶中 Apple Music 自 2015 年 6 月發表以來這次算是少見的做了價格調整。我們目前還不知道是何原因導致這樣的調價，以及會否向更多市場延伸，但至少可以確認其實蘋果並不是不會調整音樂服務的訂閱價格的，所以將來遇到也別感到太驚訝了。

個個都恰鳩香港人

報警

報囉 我又冇download

一早用joox

係
我用附屬卡俾

利申：父幹撚

5百幾一年都叫救命，你覺得而家啲人會比一舊水買隻cd？

走啦大陸狗

學生plan加到28

聽幾個歌手歌就唔駛用月費歌庫服務啦

聽開日文歌用邊個app嘅串流最好？

呢個又真
買隻歐美百幾2百
買隻日版分分鍾3 4百
算啦 班聽開低質用 256 同320k黎打飛機既唔會明

Spotify>JOOX

Kkbox > apple music Japan

係apple music搵唔到既歌可以點樣download 試過用電腦係itunes入落電話都唔得

冇計，要用iTools入歌

而家咩都要方便
你仲買隻碟仲要再加個耳擴
鬼死咁大嚿野拎出街
睇見都覺得好笑
Btw我真係唔信你所有歌都係買碟
毒撚自以爲有生活品味

邊個同你講帶耳擴出街

香港區就係
Apple Music 美國區日日揀唔同類型/ 明星嘅playlist都有排你聽
Vogue 都有

冇可能
Apple Music + iCloud + iTunes 一大賣點就係
所有野合併埋一齊，你可以將自己入落去嘅歌砌埋入去cloud 果度，離線下載定出街聽又得加入去播放清單又得，幾爽

你係咪冇開到iCloud music library ?

跨平台用開Apple tv + Mac + iPad 聽歌就唔會好似你咁諗, Apple Music 先最爽，無逢打通曬咁多部機
遲吓有d speaker update 完support AirPlay 2 班friend house party 可以大家輪流插歌播就更好玩，唔知仲可唔可以set 埋Apple HomeKit automation 每日定時定候自動播歌

我都試過可以喎, 可以將自己歌擺埋落cloud度, 不過一定要同步晒先

用 Apple Music 同買碟冇衝突

我有同步 但都入唔到

Dlllm apple music都加 成日搵歌都搵唔到想要既歌 有無得cancel 唔撚再訂佢

apple music成日load得好慢
都係spotify高質啲

有

全世界得香港加 你老母香港得罪你咩...
音質又唔係好 係用iphone貪你方便sync返d野... 轉會

買碟要聽高音質

但唔用耳擴
真心膠

當初spotify轉會apple music係因為spotify啲歌詞好難睇，又要迫你睇啲其他資訊

一加加咁多

我係貪apple music可以連埋itunes聽

其實點解Spotify會冇左歌詞

最撚狗係轉acc會無撚哂d歌

成撚日更新puzzle and dragon要轉ac
又要再down過

好處就係啲歌齊啲 新啲
如果唔係都唔撚揀佢
仲要加價 屌你老母蘋果

師兄知唔知耳擴用黎做咩
又知唔知咩叫dap
又知唔知唔係隻隻耳機都要落擴

spotiy 有無歌詞？
用緊apple music

只係加左3蚊雞

28$食個M記都無啦

聽廣東話歌多
係咪kkbox好？

想轉會
Apple music介面渣渣地

於 2 月 25 日後續訂的 Apple Music 家庭計劃，收費將更改為 HK$ 88。你的訂閱將以這個價格自動續訂。

你可以隨時透過裝置取消訂閱。如欲了解詳情，請參閱透過 iPhone、iPad、iPod touch、Mac、PC 或 Apple TV 管理 Apple Music 訂閱。

順頌時祺
Apple Music 團隊

Moov

Moov高音質

Spotify J pop 嚟講齊唔齊？音質去到HiFi 未？